三十萬人聯署要求 Pornhub 關站

作為色情網站中的龍頭，Pornhub再引爭議，上，要求關閉Pornhub的請願已超過三十萬人連署。推動「關閉Pornhub並向其高管為協助人口販運問責」這一項目的是非營利組織Exodus Cry，上向美國司法部、國務院、FBI、美國總統和加拿大總理等15個對象發起請願。

Exodus Cry指Pornhub沒有建立可靠的系統，以驗證該網站上的影片中沒有被販運、被強暴的兒童。這些影片由Pornhub所主管、Pornhub也因其獲利，Exodus Cry認為Pornhub會有上述的疏忽是為了其高管的荷包，點名擁有Pornhub的公司－Mindgeek的首席執行官Feras Antoon和首席運營官David Tassillo也該受到執法部門的通緝。同時，Exodus Cry也稱Pornhub參與販運這些女性和未成年人。

Exodus Cry的Laila Mickelwait對外媒「MEA World Wide」說，她認為這樣的觀點並不極端－Pornhub作為世界上最大的色情網站，不應以女性和兒童的創傷、剝削、強暴來獲利。

據Exodus Cry官網介紹，這是一國際型非營利組織，主要在對抗不公正的性交易、為被剝削或被暴力對待的性工作者爭取自由。Exodus Cry在這次的請願書上舉了一個實際的案例：一名母親在Pornhub的影片中看到自己失蹤一年的15歲女兒，並發現58部她被強姦和性虐待的影片。之後Pornhub在Twitter上承認那名女孩是「被驗證過的模特兒」（verified model），表示會進行調查。該貼文隨後被刪除，但已被截圖留存。

除了「非自願性行為和兒童性虐待」等內容，「復仇式色情」（revenge porn）也常讓Pornhub捲入爭議中。據BBC，化名Sophie的女性曾與她的前任拍了六部影片，他們在幾年前分手，後來Sophie的姊姊在Pornhub上發現妹妹的影片。上傳這些素材的人並沒有經過Sophie的允許，在她意識到自己出現在Pornhub上後，不到一周的時間，它們就被刪除了。Sophie去了警察局，但至今沒有任何人被指控。非營利組織 #NotYourPorn 的Kate Isaacs說，復仇式色情在色情網站上常被標記為「業餘」或「自製」內容－兩個流行的搜尋關鍵字，這些內容使網站對廣告客戶而言更有價值。至截稿前，該請願已有超過三十萬人連署，正朝五十萬大關邁進。

片?

好果支持唔關站你估會有幾多簽名？

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

唔見咗個女仲有心情上pornhub

本末倒置

應該係pornhub
將罪惡公諸於世

啲竹升妹真係好麻煩

應該係有人上pornhub見到佢個女
，之後講番俾佢聽

英文差，「業餘」或「自製」英文係？

DIY

其實關左仲衰，呢d 片唔係因為pornhub而存在，而係本身就因為有班人借性去拍片
即使無左pornhub都會有其他代替品應付供應
只有pornhub監管得好先會幫到受害者

Amateur?

Sophie的姊姊都幾鹹濕

Amateur

Home made

我認為係Pornhub令到事件曝光，班人咁搞落去，就要到Deepweb先搵得返班受害人

呢個咪無問題囉, 唔存在人口販賣
好多自願去拍

反對關站一定多過30萬
買咗會員㗎屌你

終生會員？

阻人打J猶如斷人衣食

痴撚線
呢30萬人一定要落地獄

啱呀屌 搵人搞個聯署反對應該過千萬

pornhub幫佢搵返個女又點計

即係賣刀 = 殺人既神邏輯。依D人腦裝屎同佢講理係冇用的。

FBI open up

關咗仲大件事

同全世界男人宣戰

睇唔到就會覺得件事無發生

肯定j左好多次先話比佢呀媽聽

反對得既都係唔睇既人
但全球睇既人數....

唔好講男人，淨係靠佢搵食果班女已經唔支持

全球勇武都似

seed or lomo

屌你老母關咩站

唔係好get
用左咩理據指證pornhub 人口買賣？ 篇文唔見嘅

自己個女出走賴pornhub?

無左 Pornhub 毒撚點生存

有幾多錢？

Exodus Cry指Pornhub沒有建立可靠的系統，以驗證該網站上的影片中沒有被販運

無prove片入面既人= 不明

問題係Pornhub高層唔肯del果d比人強姦左放上去既片，繼續去賺錢
你條女比人姦左已經有精神創傷
仲要比其他人J
真係cls

做起個名都係想揾funding啫

我以為話打飛機嘥紙巾所以要ban

FBI自己都要睇架

邏輯唔同

而家講緊就係PH有嗰啲強姦片，而PH無Delete到，類似就係賣刀嘅幫兇手收埋凶器，條屍

58部
點頂呀
每部當比3個人搞
然後.....
講唔落去了

有無人可以整個聯著要求返佢個組織摺埋？

應該都係自拍起家

見到有鬼佬comment

Hey, how about starting a petition to bring down Discovery Channel to stop wildfires?

失蹤一年,邊撚個可以搵足一年仲24小時搵女?

其實以你個例子
唔係del咗仲似收埋咩？

verified model

全球武裝起義

^屌

即係掩耳盜鈴？
唔俾人upload睇唔到就當無事？

其實有人放片上去，係咪有助追蹤犯人?
當然個網收到警方通知都要即刻落左條片

我要睇15歲女呀屌你老母
無圖開人開post

冇LINK都有人信
鳩嗡多過呼吸

會唔會變相可以用黎做罪證？
自從知道黑警都係強姦犯
就更加唔睇呢味嘢

我想打J 唔好關

搞支持簽署呀屌你老母

關咗pornhub 自然有第二個網架啦

有得免費叫雞真係唔介意你關
飛機都唔撚比人打？

唔知有無癡線佬為左睇CP去考FBI

咁不如deep web

pornhub, 唔知點解會搵到好撚多CP片仲要無人ban同埋唔係deepweb...

支持封左佢

最鍾意就係amateur and homemade
日睇夜睇

沒link都有人信
証據呢?

係唔係關閉左PH無強姦？
PH有片有證據，強姦仲易捉又點睇呢
事唔可以睇一面wo

三十萬

少數派 唔洗理

deepweb封左未

你去死啦快撚d

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

戇鳩拉人係執法機關既責任
人地正常做生意呢個平台冇左咪下一個平台
唔通有人貼犯罪野上youtube扮冇犯罪
又要摺撚左youtube咩

點解我未見過

無得睇

一係畀link一係畀keyword

FBI is watching you

佢咁講google應該都要關站

fbi要仔細慢慢睇去搜證，一秒都唔准飛
deep web睇一陣都驚比人捉
btw, deep web都唔覺有

因為未夠deep

阻人打J既國家，結果就好似日本咁，中肺炎

觀點與角度

盲點

左膠鍾意自我催眠

離家出走當失蹤?

on9聯署只要用email既

根本唔可信

仲要係verified model.... 強姦同性虐可以係劇情需要
不過15歲

右派必需屠狗

同全世界男人(同部分女人)為敵

又係班女權同左膠

有關鍵字未

一雞死一雞嗚
唔好意思,想抵抗全人類既性欲唔係咁易

左膠識諗嘢就唔係左膠

支持
香港人要用thisav取代

啱呀，左膠個腦就係咁運作架啦

望到啲唔夠十歲果啲會想嘔

我啱啱仲買左個lifetime membership唔好執呀pls

搵手足攪聯署保衛pornhub啦

成班本末倒置

簡單咁講係Pornhub監管有問題，而佢本身係有營利，應該負起責任。要比喻其實係好似香港政府廢柴又唔問責所以有人出呢要求直接收佢哋皮。

無pornhub 永遠搵唔返個女啊。
將來有人唔見左個女，捉去做雞連搵返嘅機會都無

你話我？

搵返失蹤嘅女都好啦

左膠真係好on9

［行動po推一推］ 聽日2月29日（六）8點太子見

我個lifetime premium membership....

今鋪真係沉默的大多數

除非d毒拎死曬/全部有女, 21世紀應該達成唔到

3724132000

，世界上仲有千千萬萬個色情短片網站，道德塔利班，就憑你哋可以戰勝成千上萬慾海飢民？發夢冇咁早呀！

想全球暴動？

買咗終身會員嗰啲點算

咁多手足死咗你仲有心情打飛機？

痴撚線，叫我以後點打飛機？

住豪宅，揸勞斯萊斯

呢個 case 根本都係鳩作

唔睇=反對？

咁我覺得要睇佢地有冇法例監管受害人資料流出問題。如果冇就只係社會責任問題，就好似google可以申請禁止自己新聞出現係search result一樣，非強制性，睇個別公司做法，佢唔肯都郁佢唔到。反而想睇假如政府介入要用咩方法。

今晚去點擊下廣告先

其實咩事？

政府如果無民意頂住係郁佢唔到，不過無企業係民眾郁唔到。民選政府介唔介入好睇民意個pressure有幾大，單單三十萬個簽名最多只可support政府嘅介入，唔多似可以迫（美國）政府做嘢。

下面嘔？

你點解會搵到唔夠十歲既睇？

加埋我，3724132001

仆街 咁似一篇網上h文

佢關先，定你死先？

咪係 而家班人淨係知道左禁右禁遲早變到支那咁

會員有乜分別？

有啲片要俾錢

有無人想搞聯署

反女權反黑人無套性交

班ON9 係咪以為關左Pornhub 就會冇哂兒童色情同販賣女性 呢d事發生

真false cause
大愛撚睇唔到就當冇

上咗咁耐都冇見過cp 同真強姦，只有做戲強姦

no way! over my deadbody!

成班負皮你 但係老老實實唔俾條女去咗啲14歲13歲12歲就合法博嘢嘅國家度拍片咩
我要賣片佢要賺錢國家又許可 合情合理合法有乜嘢問題

Link？

睇pornhub搵女

點解？？

有黐線佬因為咁去考香港警察就有

lol 刪左好啊，即刻去連署要求開返，相信人數會係呢班左膠幾百倍

根本有女都會打j，唔好天真

國際戒丁協會出手了

纯文字討論

對頭網站搞個petition出黎做低pornhub

本末倒置

唔好再睇真人porn喇

先唔講法唔法律嘅問題
屌你十二三歲腦荀都未撚生埋 你同我講佢識分是非對錯？
依家唔係屌閪咁簡單 講緊拍咸片呀大佬

deep大把, 仲要好撚痴線

點痴線法
深喉 定 屌到閪都爛

係囉 淨係公諸於世囉
被強姦嘅受害人去信 唔理
搵埋警察 都唔理
要人地扮律師去信先肯將影片下架
出左事俾BBC訪問就賴話轉左負責人無人知情

但問題就係Pornhub 一直都置若罔聞
況且 觀眾就算明知都唔會去舉報

呢個投票係弱智 但如果逼到Pornhub做多一步
未嘗唔係好事

咁算唔算pornhub幫左搵女

但佢而家仲想pornhub收皮

sor唔小心負皮咗你
自膠十粒

pornhub係私人公司，到底想要求邊個關站？股東？

同成人台偷拍自己另一伴班垃圾一樣，唔L識尊重人

開個聯署要求pornhub永久免費可能多過三億

岩呀，負評呢個comment既人個腦係咪裝屎

我睇到你老母比人屌既片呀 仆街

你老母比人屌

話說pk .com 點未落

樓上有人條女話可以1314歲可以扑嘢成件事就ok，你哋係咪short咗。而家講緊發佈cp呀，你pornhub唔符合任何一個你有分公司嘅國家色情物品管制法律就出事嫁啦，理得條女邊度嚟

btw，其實收pornhub皮係冇用，與其搞聯署，不如眾籌整個獨立機構mon住啲咸片仲好啦

醒起 poly gay fun

唔一定, 但亦唔代表佢個女係被迫

佢個女更大可能離家出走, 係拍緊AV搵緊食.

強姦幾次就話姐, 58部片喎, 58喎

d人屌鳩pornhub冇個系統去驗證d片係咪出自被強逼既兒童
跟住舉個事例係15歲女童

鬼妹15歲都已經發育到成年人咁 想人點知佢係未成年？

如果唔係專業av公司出既片 純粹自拍偷拍既片連事主身分都唔會知 點去查證條女幾歲

d左膠淨係識強人所難

鬼佬興玩禁室培慾 好耐以前咪有單 細細個比人捉走 到廿幾三十歲先走得甩 仲出埋書添
58次 每日1次都係2個月內既事 算得d乜

屌你老母關站

無需個人資料三十萬人可能三千人都無

低俗喜劇

Homemade

三十萬港女

關站影響好多人

這個不能關！

姐係你睇過？

其實冇pornhub之後唔通就會冇咗人口販賣咩
本末倒置

你老母就排哂隊

關鍵字：你老母比人老強
反正你要睇呢啲片，可不睇番你自己老母

跟本唔關個網站事

即係冇人睇到呢D事就唔會發生?

大把人18歲都腦荀未生埋啦 唔通屌閪都要考牌 識分到對錯先可以屌閪咩
你覺得16歲以下唔得係因為香港法律唔得啫 我就覺得人要到30歲先可以分到對錯先可以屌閪啦
人哋國家覺得12歲或以上已經可以當成年 咁佢哋個觀念咪覺得12歲以下先唔得囉

成年咗自己決定要唔要拍片賺錢好正常啫 唔係攞把刀逼你嘅話 又真係好難講㗎喎 合約又係你自己簽 錢又俾足你 簽撚完賣通街 你覺得唔對路又要屌鳩個拍片商呃你咩

邊度可以12歲成年？

美國本土已經可以
聯邦法最低為12歲；有限制同意，各州12-17歲；原則下同意，
仲有加拿大 墨西哥
12-15; 有限制同意
16; 原則下同意
咁嘅法律已經算嚴
大撚把國家15歲已經完全屌得 數都廢事數 太多了

我哋上面嘅支那同埋寶島台灣更加14歲已經可以屌閪 大日本帝國13歲已經可以屌閪

樓上班人 以為香港16歲唔得就覺得全世界都係咁 見到12歲13歲14歲15歲屌閪拍片就omgomg乜撚野人黎架 呢啲人就真係愚昧閉塞啦

台灣14歲？？？

睇錯 台灣同香港一樣都係16歲
菲律賓就真係12歲啦 柬埔寨都好似係

我上pornhun只係為左睇

Old bitch was fucked by Hong Kong people and cried

而家係咪個個十六歲發育都完成咗？個個都有能力去選擇say yes or no 咩？就係細路仔更加無權力同能力先要被法律保護

無得打j

9uper

你咁講就啱喇即係法律許可嘅話 就冇問題啦
咁其實唔使討論 我都認可法律定咗 幾多歲就幾多歲冇問題

都啱

真係屌你都廢撚事
大乜撚嘢把人 法定年齡就係expect大部分人過咗呢個年齡有能力做到正確決定
你覺得屌閪同拍咸片呢兩件事可以混為一談
遠嘅唔撚講啦就講台灣 人地16歲可以屌閪
但你知唔知點撚解拍攝同做雞都要過咗18歲先得？
咪就係因為太撚細個唔撚識分是非對錯囉
仲要講乜撚嘢成年 我屌你啦可以屌閪同法定年齡係兩回事嚟 香港16歲可以屌閪 但你係咪要18歲先入得馬會同投票呀？

屌你知唔知乜撚嘢叫成年
你屌得閪唔代表你成年 成年係計緊法定年齡
你講緊嘅美國係要過咗法定年齡 即係18歲先可以拍咸片 唔撚該你唔識唔好衝出嚟柒啦

屌我都廢撚事 咁你就收聲啦
法定年齡就係expect大部分人過咗呢個年齡有能力做到正確決定
你都已經講左 咁expect就好主觀既
台灣覺得20先可以選總統啦
支那舊覺得香港學生出黎搞民主正一ON9啦 老人政治係冇錯 冇人有得投票先係常識

咁係咪人地政府定左12就可以屌得同拍片既話你係咪就會收皮先

其實我諗 你指一個人可以為自己做決定簽約既年齡
簽約打工拍咸片 未成年即係做童工
但係私下留出冇問題

我都唔撚知你仲要講啲乜
事實就係世界上絕大部份已發展國家地區都一致有個共識
就係因為要保護兒童 所以一定要過咗個合適嘅法定年齡先可以
呢樣唔撚係我鳩噏 係Universal Value嚟
會定係呢個位係因為制定嘅時候嘅相關人士都係咁 咁所以咪會修改法定年齡與時並進 關Expext主唔主觀柒事
唔係法律定唔定嘅問題 而係個Universal Value唔容許
假若百鳩幾年後嘅人早熟到十歲已經可以自立
咁你十二歲可以拍片又有乜問題？
只係所有法律都係跟Universal Value而立

我咪就係講緊你所謂既Universal Value其實咪就係發達地區人expect既野黎 就算係Universal Value好多國家都會再自己加加減減
咁有啲國家佢地本身種族文化就expect12以上就乜都得 咁咪冇問題囉 講到最後你同我認同既好似一樣喎

亞馬遜仲有食人族添。唔通你又認同？
咩都以各處鄉村國處列嚟講，咁你任搬龍門都得啦，你食人都可以話係跟緊亞馬遜果套